你見過最平嘅三文治喺邊(最近)

樓下茶記11蚊

7蚊

垃圾桶（免費）

自己整

唔算平了。。利申樓下12

望住呢份三文治，感嘆香港做人真係慘過狗！